就黎聖誕節 等我教大家十招速成溝女大法

1. 不要相信日久生情
「絕大多數的人，都會在下意識的第一印象中，將異性做「戀愛機會」的評分，從此定調。」～～著名小說作家──九把刀
連《那些年》裏的柯騰，都可以說出這番話，你就該明白，日久生情是騙人的。你要做的是，在第一次見面時就要俘擄對方的心，至少留下一個「這個男生不錯」的良好印象。如果你不在「潛在交往對象」的名單下，你以後做甚麼，在女生心目中，只有蒼蠅般的煩厭。
而且，火花稍瞬即逝。即使對方對你有好感，如果你不把握這段時間，只會進入「友誼區」。一旦女方定性你為朋友，你再沒有戲了；再花心多少心力也沒用。

2. 人靠衣裝
「你的樣子如何，你的日子也必如何。」很多毒男、宅男，以這金句為自己人際方面的不濟找藉口。我只能夠講，即使你不「靚仔」（帥），稍加裝扮，也可以很「型仔」（酷）。髮型、衣著，只花點心思，也很容易突圍而出；因為太多男人實在太不修篇幅了。
男人的外表重不重要？我看，大約佔你的戀愛運三成左右，其餘的看你性格談吐。只是若你沒法在第一印象中，達到女生最低的要求，休想有進一步發展。
記著，不要買大路的款式。大路的款式，是給大多數的男人穿，即是宅男。看看時裝雜誌、時裝網，拿點靈感吧！！

有人想知再講

留名

屌你老母留名

唔想知

講咗死全家

收下把臭口啦

想知，樓主快d講

屌拿星俾佢咒一咒唔敢講

屌你老母塞錢入你袋都唔要
抵你地成世無女